[搞走塑] 環保撚開始批鬥可樂罐用膠造

痴撚線

女權撚 環保撚 世上最戇尻2種團體

睇吓個on9 仔
Leo Mak

咪撚柒飲囉。

耶撚 佛撚

Tag 鳩可口可樂公司做乜撚

所有紙包， 罐裝都有㗎啦
開心大發現咩

有大唔搞搞啲細既
成個支那污染咁勁唔出聲

正如只係攪KFC
而唔攪馬會會所

弱智

［搞走塑］罐裝可樂都有膠？ 環保撚人心惶惶！

有無人貼過去解釋俾條傻仔聽

環保撚其實係咪無腦

回收左啦

佢以為環保撚大撚哂

點解要教精佢

唔係教精佢，係話佢知柒撚左